如果我條女有IU貢令就好了

iu

g

GU

我屌撚爆佢個西呀我同你講

一般貨色

仲樣衰過麻友！

短髮刀巧令

同樓主一樣係雞

我老婆李知恩

呢張有啲似個youtuber

唔洗如果啦，你都無女

G

IU已經俾人中出咗

搵個韓妹整個容咪得lor

韓G

咁點